一人一套心目中的神戲

之前開錯POST
嚴禁劇透

我首選係The man from earth

一個遠古生活到而家既人，每隔一排就要搬一次屋等人地唔會懷疑佢唔識變老，而故事就係講佢係一次farewell party同一班老朋友講返自身經歷，其他朋友千方百許搵破綻駁佢，但真係駁唔到，岩曬鐘意駁嘴又鐘意聽故仔既人睇

成套戲都係圍繞住主角同朋友們係一間木屋個廳入面既對話，無特效無咩配樂，齋靠劇本已經有IMDb 8分，我覺得值得，如果想睇爆谷片或者想睇好勁既CG，呢套未必岩你

你地又有咩心水呢？

Chronicle
當連登仔擁有超能力